睇完半澤直樹2大結局覺得半澤份人好假

升左職唔識人啦依家😢

佢Station喺外國呀屌你...

原來係咁😫